不如大家講下你地點解要買股票

我：

咩劇

咁你買左咩

見到半澤
仲以為答案係 十倍奉還

再睇到字幕

返工解悶
DAY TRADE過日晨

殘體字
拉

想呃蝦條

買股票一定要以賺錢為目標？

半澤直樹2

因為窮

想買樓

同樓主一樣

想幫人財自

me too

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪呀！

打工賺嘅錢有限
買股票可以將啲錢滾大佢

想送錢比大戶/機構洗嘻嘻

珍

當game玩囉，賺咪贏個lunch，輸咪當課金

得股票想買咪買股票

二手市場買賣點支持到間公司

以前買完樓之後啲錢唔知擺去邊 決定拎去滾大佢